[同類決鬥] 無盡 vs 不屈

Supper Moment - 無盡

Mr. - 不屈

鬥柒?